AKB48本家討論區#52 肥向生日快樂暨豬琪初C:57單3月18日リリース

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到52,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 矢作萌夏割禾青正仆街
16. NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

我老婆柏木由紀係全世界最完美嘅女人

光復本家 豬琪革命

留名

我真係覺得佢地兩個卒咗之後會一齊

多謝巴打，上個po save咗好多圖

武漢からチャーター機到着 数人が体調不良 発熱やせき 厚労省

好掛住山内瑞葵

抽

我真係好愛你

一時間搵唔到打針扮痛張圖好可愛

原來係經理人提議染頭又真係幾靚喎衰鬼

奈勾化?

棋B老公留名

染個髮又可以關我奈奈事

染髮始祖

lm

聽日飛大阪....

延期？

而家先話延......乜撚都退唔切
當去買下口罩

驚左班支那人

聽日飛大阪too

2月2同場nmb ske又照搞:o
玩野咩

唔係唔同公司咩

屌啲死支那狗

就係唔同公司先唔延

完 搞酒店同車飛退款

抽晒2日 而家兩頭唔到岸

話冇口罩咪唔洗入

有冇口罩代購

新單果堆握手都好危險

唔知到時會點

東奧都講緊想CANCEL......

為mb好我讚成取消既,買左既機票最多當2日1夜真旅行

為安全cancel唔係問題
早D公佈得唔得先

巴打要保重，下次握手會見

佢地好中意前兩日先同人講，海外飯真係去到食風

買uo早講遲講都係食風

其實買其他航空公司都係，好少機票可以無條件取消

完全認唔到

今次comeback堅唔睇好...希望有驚喜

金毛飛

生日快樂牙

差一個未係金毛

『GUNDAM Café 秋葉原店』が店舗規模を約4倍に拡大！
日頃よりご愛顧いただき誠にありがとうございます。
今年10周年を迎える『GUNDAM Café 秋葉原店』が店舗規模を約4倍に拡大し2020年7月に新しく生まれ変わります！ これまで以上にガンダムの世界観を楽しんでいただけるさまざま施策を企画しています。 詳細については後日発表いたします。
なお、新店舗オープンに伴い、現在運営している「GUNDAM Café 秋葉原店」は工事のため、誠に勝手ながら下記の期間、一時休業とさせて頂きます。

一時休業期間：3月23日(月)～
新店舗オープン：7月予定
※オープンの日程につきましては、追って公式HPにてお伝えさせていただきます。

お客様には大変ご不便をおかけいたしますが何卒ご理解下さいますようお願い致します。

原來個位俾隔離高達 cafe 食左?

秋葉原駅周辺リニューアル計画

條片都幾好睇彩希嚇親個陣 好可愛

其實見好多mb都話延期覺得可惜或希望大家保重,但其實佢地知唔知或aks有無同佢地講過支那武漢肺炎有幾危險係twitter仲見到有mb戴海棉口罩

唔奶一次野啲人係唔識驚的
你話我黑心都係咁話

希望mb唔好出事

個鼻好似高左

角度問題

有冇痴線佬想去摸下

我

【※開催延期のお知らせとお詫び】2020年2月2日（日）SKE48 26th シングル｢ソーユートコあるよね？｣（劇場盤）個別握手会
2020.01.31
2020年2月2日(日)インテックス大阪 5号館にて開催を予定しておりました【SKE48 26th シングル｢ソーユートコあるよね？｣（劇場盤）個別握手会】は、本日、ＷＨＯ＝世界保健機関から宣言された「国際的に懸念される公衆衛生上の緊急事態」ならびに首相より表明された「新型コロナウイルスによる肺炎について感染症法に基づき指定感染症とする政令施行の前倒し」という状況を受け、その社会的影響や参加メンバーの心身に及ぼす環境、日本国内においてマスクや消毒液等の衛生商品が不足している状況等を鑑み、万全なイベント運営が見込めないと判断し、やむを得ず開催延期とさせて頂きます。

お客様には、大変ご迷惑をお掛け致しますが、何卒ご理解・ご協力を賜りますよう宜しくお願い申し上げます。また、握手会参加を楽しみにされていた皆様に重ねて深くお詫び申し上げます。

なお、中止になりました本握手会の振替開催実施の（有無を含めた）詳細ならびに返金対応等につきましては今後協議させて頂き、後日、当ホームページにてお知らせ致します。

※握手会参加券/納品書は必ずお手元に保管願います。

腦婆

學生妹

不良學生妹

【情報】原訂2/9號 AKB48 千葉惠里、久保怜音、馬嘉伶、西川怜、山邊歩夢 即將登台舉辦「 AKB48 LIVE~Are You Excited?~ in Taipei 2020」小型LIVE演出 因中國武漢引發的新型冠狀病毒疫情持續擴大，在慎重考慮玩家的健康安全後，決定中止取消是次活動的舉行。

【重要】「Monst EX」線下活動之活動取消公告

感謝各位平時對怪物彈珠的支持與愛護。

原定於「2020台北電玩展」GASH攤位舉行的紙相撲活動，以及於2020年02月09日舉行的「Monst EX」線下活動，由於中國武漢引發的新型冠狀病毒疫情持續擴大，在慎重考慮玩家的健康安全後，決定中止取消是次活動的舉行。

而伴隨著活動中止，預定於遊戲內舉行的部分活動也將進行變更。在營運團隊商討完成後，將會第一時間於官方網頁上公佈有關詳細內容，敬請留意。在致上誠摯歉意的同時也感謝大家對我們工作的支持和理解。

為了在《怪物彈珠》裡營造更好的環境，讓大家盡情遊玩，未來營運團隊仍會繼續努力。非常感謝各位彈珠好手的體諒，今後也請各位多多支持！

[)

難得既外務不過安全要緊,仲見到啲mb戴緊海棉口罩

女人不壞 男人不愛

日本人不嬲對戴口罩意識好低
戴就會戴 但成日漏個鼻出來 搭火車見到好多
一係就戴海棉口罩

要捉住mb隻手教佢地！！

Gfable

嘩我

呢個po咁多真旅行團 點解唔係開喺旅遊台

大家今天握手玩得開心嘛

去火山消下毒？

唱返首火山灰先

我都想飛

下星期到你飛去豐洲食好嘢

下星期ban埋香港機了

真係留名之後兩三個月握手會取消

仲飛到先算啦

Post 住火山灰同火山灰嘅原唱先

張相擺左幾多年

呢個version好似係12年

草莓蛋糕

下星期到你

好想去真旅行

睇個勢似會

仲諗住四月去，睇黎都係打定輸數算

屌好驚

531表示冇掂過柏木手仔

2月真旅行 3月抽左握手
機票 酒店都買哂 唉 點搞

巴打宜家係鹿兒島？我月尾去 家下開始驚

3月去多次真旅行囉酒店應該有得free cancel吧

就黎個個縣都有人中招
仲想真旅行

今晚有新片睇

柏木由紀
@Yukiriiiin__K
·
19分
本日19時！！
YouTubeチャンネル開設しますー
わくわくどきどきしてて！！
#ゆきりんワールド

完美得過分

好想返香港

好想去握手

境都無得你入

好驚握手會取消冇得見你

豬琪真心最靚 我耳最有idol力

#1會戰勝歸來

屌我唔撚去日本啦

但羽田好似仲未有呢個安排？

條龍去邊？

馬交呢

無人識佢咁諗會唔會正面啲

係755留多啲言叫mb小心啲有無得諗？

牙奈幾有安全意識戴口罩👍🏻

邊個牙奈

大西桃香奈兒

尋日仲見佢帶緊海棉口罩

e家48等錢洗要推班女拍IV搵錢

塔尼

D動作真IV黎...
仲以為好似對面早安咁，尺度大咁多。

幾時到肥妹

幾時到萌夏

過去既人

話時話,佢有無講過畢業後有咩打算?

每日同彼氏

我愛香港呀屌

仲有大家

鹿児島有咩地方好去🤔想訂機票下星期一去

勁到話去就去

認真 好撚平

啲支那狗單野解決左先啦

又關48事 擺明事務所推佢落海啦

好似有幾個生日都有份
當生日禮物

市內有天文館街同城山展望台
櫻島，好天可以訂定飛機係上空睇火山，或者搭船來往鹿兒島市
指宿浸溫泉同黑砂浴
霧島食溫泉蛋同上山睇大浪池
其實好視乎時間同有嘅交通工具要睇一定有好多野睇

俾你講完我都有啲想去添無假

去嘅話會揸車

同我諗嘅差唔多 係唔知宮崎/長島有咩可以玩

比啲好野大家

我向真係爆可愛

我真係好愛蒲地志奈BB

上次con就唱1/2,今次唱埋1/3純真感情

認唔到

不了

好彩對奶冇縮水

我女人真係好正

日揆稱或擴大拒絕外國人入境措施對象範圍

日本首相安倍晉三表示，因應新型冠狀病毒疫情，可能擴大拒絕外國人入境措施對象範圍，會將維護國民的生命和健康放在首位，如果有必要，將毫不猶豫地決定。

大家都唔洗去了

抽了54單是米可以全放飛機

一日最撚衰真係啲支那人

屌搞錯係57單

感謝黨
睇黎今年慳好多錢
係蝕上星期呢轉姐

上年冇總選,今年唔洗飛
首期不是夢

無握手佢哋個個都係中生誕即飛

個個都日本人黎

握手會決定放飛機鳥...

唉屌仆街了

531係咪都係危係嘅話放飛機算

冇得見老婆了

最多延期姐

原來TP去左本家劇場,唔知有咩做呢

我都應該放棄...

係咪會被blacklist

好成熟

振替好麻煩,不了
一個唔覺意要退款仲麻煩
寧願一開始放飛機算

人地mon po 架

戴口罩！

原來係佢畫

但都係果句 放飛機係咪會blacklist先

唔洗去台灣

抽左握手
俾左錢唔去無人會知架wor

最緊要你俾錢

我再見唔到karen會死

比咗錢唔去 不了

冇你咁有錢

又學埋死mk啲野

安倍首相“香港発の別のクルーズ船の外国人 入国拒否の措置”
2020年2月6日 20時13分

安倍総理大臣は、６日夜開かれた新型コロナウイルスの対策本部で、乗客に感染の疑いが確認された別の香港発のクルーズ船が、近く日本に入港する予定だとしたうえで、乗船する外国人の入国を拒否する考えを明らかにしました。

対策本部で、安倍総理大臣は「今般、船舶内で新型コロナウイルスの感染症を発症したおそれのある者が確認された、香港発のクルーズ船『ウエステルダム号』が、日本に入港する予定だ」と述べ、横浜港に停泊するクルーズ船とは別のクルーズ船が、日本への入港を予定していることを明らかにしました。

そのうえで「先日も出入国管理法に基づき、一定の事由に該当する外国人の入国拒否を決めたが、『ウエステルダム号』に乗船している外国人についても特段の事情がないかぎり、その入国を拒否する措置を追加する」と述べました。

そして、７日の午前０時から効力を発生させるとし、今後も同じようなケースが確認された場合には、同様の措置をとる考えを示しました。

また、安倍総理大臣は、水際対策を今後も徹底するとともに国内の検査体制を強化し、感染拡大の防止に万全を期すよう各閣僚に指示しました。

慘牙

點mk法？

唔夠兩個星期就轉色

距封關又近一大步

驚咩其實冇咩事抽咁多走一兩次好少事 再唔係開多個ac囉

PTT有條友話走過十次數都無事
驚中con劇場放飛機多過揸手會

試過中生蛋然後放飛機

之後個帳冇再試過中公演

無禁CANCEL係咁先啦
有食唔食罪大惡極

同肥向一齊訓會係咩感覺

新型肺炎で首相「来週にも緊急対応策とりまとめる」

肯封未

其他人啲裙都無事點解會咁

咁撚冇品既營運都係第一次見

佢上司似姐,今次同事又似

終於都收皮

珠

KP巴

請振作

反生駒里奈同反松井珠理奈只有同一下場‼️就係爆輸‼️

呢條燈閪真係唔簡單

終於

估你唔到喎

仲諗住講劉潔明單野點知仲有單仲爆

爽

希望kp巴可以上嚟報下平安

啱呀女死女還在

oh

可能成間公司都似

SKE終於可以再上名蛋

但都唔知去唔去到

無左yunana 唉

肥到

以佢地位劇場宣布畢業寒酸左啲

變左肥師奶咁

聽講人妻題材幾受歡迎

静静地走

等睇有冇報紙講

人地世界第一黎 居然只係劇場宣布
營運真係唔識做

禾珠今日宣布畢業 聽日加入櫸坂取代平手空降C

冇左好多人啦

個團已經就執 你都唔駛咁樣攪死佢掛

新營運打壓我珠迫走佢可恥!

新營運一生黑 迫走我珠食屎
Btw kp巴請振作！

原來珠同萌夏個腩有得揮

禾櫻或成最後贏家！！！

迫走禾珠可恥

冇得贏了

一樣係次世代
緊係唔可以輸比佢

柏木成為最大贏家

唔係你當我老婆流架

仲有房東

又泡菜心

松井は「いろんなことをやりたい。歌も踊りも続けたい」。さらに「プロデュースもしてみたい。第2の秋元康と呼ばれるような人になってみたい」と大きな夢を語った。

禾珠算唔算俾當年洗腳妹打落黎

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

yunana

但佢走都上唔到

我珠

世界第一急流勇退浸死

萬事俱備

ttp 個劉潔明都幾有氣質
可惜

不要太悲傷

2020年又多單大事

再見了禾的珠

台灣隊成日都有大事發生

Yukirin 好野

可愛爆

所以話......

劉潔明果邊就因為TTP到而家都冇劇場所以嗌走
傾哂幾時畢業同埋工作安排之後
營運又冇抽走佢堆job
仲想將個責任推落劉潔明度話佢唔做野
出公告停佢活動

咁撚低裝既公司都係第一次見

呢期AKB好似幾推佢咁，又有網上節目做，之前選舉又搵Mi特登介紹吓佢咁……

無左珠成個48都死氣沉沉了

無咗握手我個人都死氣沉沉呀

希望快D有水著

不過佢好鬼死釣咁，形住總有一日實會中文春炮……

再見唔到竹内彩姫我應該生存唔到

肥嘟嘟真係好可愛

你仲生勾勾，無事既

邊個屁孩負評我向向

原來係半個大陸人

個樣成個咸濕佬咁

miru:

又要番香港支那賠番啲握手會俾我地ok?

夾

有空位點解唔揀另一件

呢啲嘢留返比後生做啦

No thank you

大人の色気全開！柏木由紀が表紙＆グラビアに登場

真係好擔心,奈奈今日同彩希去咩蒸氣房,好驚佢有事

デート

搞個大頭彿出黎

不了
不了
不了

冇咗中間分界真係好難認

個鼻郁過黎

你當認識一個全新既韓國idol都得
但佢已經唔係高朱

唔好咁 作為我曾經嘅女人都真係幾正

我睇雞friend好過啦佢果團有咩好睇

終於睇到 Bad Boys 喺 AKBINGO! 畢業，有啲唔捨得

真係認唔到

韓狗不了

請多多支持

重點係彩希素顏

第一眼睇到大波乱

攪到要第一代總監督出埋山，LM等睇廢老同肥秋跪玻璃

咁個個都咁大波,係好亂既

頭先節目入面出咗條曲奇嘅題目擺明用嚟冼佢同難波團大面貓，結果真係瀬咗嘢喺最尾仲道埋歉

睇完上面Twitter 條片都唔明咩事

劇本黎既姐,無事既

唔小心將個NMB MOBILE連左落去唔識中野既TC度有無人識得點樣解除番?

DEL左個TC佢

入MOBILE重新再連過

仲抽唔抽再販好

而家要搞退錢有冇得將條數過落第二啲mb咁我唔駛又要寄返去

大家抽再販係用邊間代購/轉運

訓身抽

貨啦 洗考慮咩遲下只會後悔點解唔貨多d

呢個女人真係

本家塊臉已經腫哂,唔打啦

總之唔會再用lotpost但佢真係平既我用tenso

幾時除曬

tenso 係咪會收到付未用過

never

有冇手足試過抽咗劇盤(未出貨)但係個mb話卒?
自己本身抽咗果場應該都已經卒咗 咁嘅話係直接唔出貨退返落信用卡定係又要自己搞退款?

除非公告講明
唔係就要等佢出左再寄碟去退款
都係果句退款極之麻煩

Cash post我有方法搞係又要左拆右拆再pack果度惡搞

以前再販就一定到付
但上年開始(好似係)就睇佢心情
總之睇清楚先

睇人hihi最開心(抽同唔抽結果好似都係hihi

唔敢抽啦
5，6月都話可能搞到
我本身諗住抽328

嗯....不了

泡狗個邊伙食有無咁好

想屌撚死呢啲賤女人

追 Rocket Punch 未？

首新歌完全係垃圾 不了

我家有老雪姨一個就夠了

真係腫咗少少
唔知心口有沒腫埋一份

有聽點跟

心口連腰一齊腫左

呢啲話你知咩叫fit

真係多撚謝

多謝支那狗

今日準時8點開始點名

唔駛點了 反正2月14根本唔存在

已經穿越左去15號,你問我答

而家係13號38:57，你問我答

老婆

日本越嚟越多案例

沖繩都有,搭地鐵都有,支那幾時先仆街死

3月去果班驚唔驚會場有菌

人可愛便是無敵 除咗完美嘅雪姨

美音

老女人好好笑

就係鐘意佢夠鳩

牙榛真係好正

靜到...睇黎大家都出哂去食仔食囡

食仔

岩岩洗完白白,搽好蜜糖等緊奈奈番屋企

啱啱食完飯

點名牙

今日唔使出街撲口罩咩

相爭就不足,分享就有餘

新嘅一日

奈奈最近放親上黎都係合照,其實想佢po多啲獨照或合照外放番2張獨照都好啦

係正 但唔知係咪愈大愈膠反而人氣下降

毒撚睇pornhub premium咋屌

口罩有百幾個
但廁紙估唔到會搶 而家得返兩卷

情人節有mb陪

睇住啲人拎住幾條係街行真係好on9

勁到咁點跟

邊個嚟？

好似係Nmb既橫野日文字

好彩仲有個角落頭位出下樣

sorry, 但想拉

今日見到超級市場特登安排左個職員負責派廁紙

拉你老母,一日最多咪30個回覆,又唔會上熱門阻人抗爭,要抗爭既就會入時事台睇po啦,拉你老母你班拉推師

諗到搶廁紙條橋出黎個條友公司應該俾個3-4糧佢先岩

你岩
但sorry

聖菜同佢真係好似

係咪調轉左

個喼啲野都唔齊

同我似D

做馬團

褲都除埋等緊了

終於有單人照

笑什麼你也是

俾佐藤七海IG個圖嚇死咗……原來係藝能活動再開

Kp真係不離不棄

成個MJ咁

MJ咁有才華,跳舞咁勁

尋日好多奈奈野睇,好正

食食下飯都要人打丁

我再見唔到横野すみれ會死

終了

好忙

得果7隻有咩用

總選果時佢都似捉鬼專家啦

我老婆同聖菜同你個名都好似

人地真係叫MJ

估唔到又執出番隻戀愛驚咁俾我同奈奈拍拖咪好囉

玩緊鬼團ngt 隻驚 留意左奈良

原來又有玩好鍾意鹿咩

NGT 奈良未遥

大家記得出街一定要帶口罩

口裏說反ngt
身體卻很誠實

難怪ngt仲係咁多人排

唔係黒メン就得啦

文青

走啦咪搞人地啦 好女仔來

好女仔啱我🚬

乖啦返去訓啦咪搞事

唔好咩

奈良係入面算好既女仔黎不過可惜都係ngt

右邊

想做奈奈塊臉膜

向向真係好可愛

新四立 舊四破

本家不富强，就会被46欺侮；本家不复兴，就无颜担当国民偶像的传人

要在向井地的帶領下，堅持本家特色的48主義道路

又ps得幾正

咁好難個個post都好笑嘅

#1啦下次要

又瘦番既

唔係啊我覺得個page幾好笑

係
成日jer欅坂

老婆太完美可以點算

休咗佢
俾我

2020年3月18日（水）発売のAKB48 57thシングルのタイトルが「失恋、ありがとう」に決定致しました！

終於有啲新聞講下

各TypeのM1楽曲はCD、DVD共に共通楽曲となります。
各TypeのM-2楽曲はCD、DVD共に異なる楽曲が収録されます。
収録内容・仕様等は変更になる場合がございます。

歌唱メンバー ★センター
全Type共通・『失恋、ありがとう』
岡田奈々、岡部 麟、小栗有以、柏木由紀、久保怜音、白間美瑠、須田亜香里、瀧野由美子、田中美久、福岡聖菜、本間日陽、峯岸みなみ、向井地美音、武藤十夢、村山彩希、★山内瑞葵、横山由依、吉田朱里

Type A収録・峯岸みなみ卒業ソング
峯岸みなみ
岩立沙穂、岡田奈々、北澤早紀、込山榛香、篠崎彩奈、向井地美音、村山彩希、茂木 忍

Type B収録・1st Campus楽曲
浅井七海、安藤千伽奈、石田千穂、梅山恋和、運上弘菜、大盛真歩、小熊倫実、熊崎晴香、末永桜花、鈴木優香、田口愛佳、千葉恵里、西川 怜、松岡はな、薮下 楓、山本彩加

Type C収録・Team 8楽曲
大西桃香、岡部 麟、小栗有以、小田えりな、川原美咲、行天優莉奈、倉野尾成美、坂口渚沙、下尾みう、永野芹佳、吉川七瀬

劇場盤収録・『愛する人』
石田千穂、大盛真歩、★岡田奈々、岡部 麟、小栗有以、柏木由紀、久保怜音、倉野尾成美、坂口渚沙、白間美瑠、須田亜香里、瀧野由美子、田中美久、本間日陽、向井地美音、武藤十夢、村山彩希、山内瑞葵、横山由依、吉田朱里

無左小七同菇？

多謝失戀

咩菇係咪會畢

唔夠位姐

呢集堅好笑

這些機會

出左Mail話真係咩歌都無

你都可以去@home見女僕㗎

我想見奈奈

做女僕囉

又轉色你上個月尾先開始染頭就已經轉咗3次色

我自己都係半年先搞一次乜唔怕傷頭髮嘅咩

同奈奈差唔多色了

又有新名

幾時真係會變轆

要去握手支持下

化身男僕

執事

鄰
憐
僯
轔

貼twitter未

廢事班玻璃心嚇親不了

搵食艱難，老人家都夾得咁辛苦……

大份咗咁多

肥

鬼妹av

好弱智點解我會睇晒

玩得1日

我老婆正就真係唔係第一日嘅事

去完墨西哥返嚟未

返咗日本好多次 除咗上次跳愛する人之外冇用過AKB身份活動

大家都咁肥,公平咩

有去過老秋嘅都知劇場後門喺邊咁都要blur

我唔知喎

見到個times停車場都知咩事啦

下星期四57單初披

淨係去過前門嘅,表示係Google一搵就搵到

鬼佬係唔同待遇

幾時正式返黎

我舊年已經教訓左個肥佬

wota憤怒鳥

呢啲先係路

好唔好J?想睇...
Btw有細份過？好似一除衫就大大份

有冇巴打巴絲想換？想換Komi 或菇或多田

日日好食好住又無咩運動 唔肥先奇

本家一姐有以

Omg玩到無野好玩

心口離晒罩

唔好咁啦都唔同級數
人地都已經改番件衫封左心口

P到成個八婆迷路咁

講緊乜

咁飲奶整番漲佢緊要啲

對象係本家營運
cap圖係叫營運學人地打擊黃牛

你睇下指原飲左咁多年奶嘅效果係點

雙馬尾

好過無?

睇返啲正常相好過

有咩唔同

我po果張都起碼仲好qq先

再上果張真係以為自己認錯人

没有向井地就没有四十八！

邊個？

미야와키 사쿠라

Wtf好似指原用個部死人oppo影出嚟啲p圖咁

所以演唱會呢下真係劇本黎

咩黎

好似係早前solocon個練習花絮唔知練習左幾多次呢

呢首歌唔係有下係揸落去咩

原來有咁既設定咩

原裝就有呢下

btw 迷路3首歌老本可以食幾多年

咩感覺都無

姐係唱完呢幾首就完？

乜都摸唔到

佢都叫冇 咁你奈勾直情係凹落去

至少要白間咁先有感覺

奈奈係負責揸個個

太子組大大力推就啱㗎啦

隻眼有事就去驗眼啦

さらに「コンサートに関しては、保険が下りないんです。天候、雷とか嵐だったら、（保険に）入っているので、損害はないんですけど…」とし、「基本的にコンサートは大損害。だから、基本的に、どこもやってますよね」と国内のコンサートが中止できない事情を明かした。

Roland

姐姐我要買麵包

向總習得：武漢肺炎才要擔心我

話時話開左咁多隊小隊組合有乜用用之前個啲昆蟲組合一樣

等大家多D野記
但咪又係睇自己推果幾個

初代仲有冠名地上波節目 而家連bingo都褶埋

韓國封關 日本不遠矣

支那狗正仆街黎,十四億thx

預備退錢未

錢我無咩？我要握手牙

呢個真好驚5月去唔到 但又唔想振替

熟到出水了

不得不否認係好正

4月前會搞既機會都唔大啦
已經兩個月無拖過女仔手

我已經三個月

比佢閪面究竟會係咩感覺

睇錯佢塊入面係咩感覺

估唔到你係咁既人

你都係

幾時自殺

個po冇左即係唔存在

同NMB會唔會太大對比

仲要著黑色

咁撚重口味

我地難波求其派二軍玩下

比啲咁嘅對手難波，哈... is侮辱

都唔知係咪比人玩

咁邊個係難波四大波波

東京營養不良

三大應該無乜懸念,但第4係

前田令子

得肋骨咋喎佢

榮軍呢？

珠獨大

邊到大

都話本家而家冇人識架啦舊神七嘅話一定即刻穿

扮唔識姐,禮貌黎

正

點解我唔係日本

這些機會不是屬於我的

我黑心啲希望白間solo延期 反正個勢都去唔到

我3月有兩場彩姐 仲諗緊去唔去
希望延期...

TGC都好似宣布咗冇觀眾入場照開……

akb無觀眾總選走前咗3年

咁亞視掟壽包行前左十年

終於delay

我豬棋唔係賣心口
睇波洗鬼睇idol咩

真牙

molamola希望啲mb都感覺到個嚴重性,唔好仲空身或海棉口罩上陣

好想要有簽希拉里寫真

冇人識你呀老阿嬸

點解會咁

57單堆劇場盤有無得回水

之前問你仲話唔諗住退

點知會變晒堆雷曼迷你債

雖然我5月未但依家都驚了

我6月都驚

吓乜原來你都531咩

冇啦 你應該531前果啲都射曬落海架啦

佢都係咁，#1都

睇黎走數反而係正解

仆街支那人 自己研究隻病毒出黎感染全世界

仆街支那狗

仲飛到先再諗啦

今晚失戀多謝初披

啲日飯開始話啲覺得麻友想引退嘅人係分化係熱狗
Btw 佢成日無更新係常識嚟 雖然本身就係唔鍾意對人嘅type

再咁攪落去會唔會音番都要停埋

冇觀眾咁開

學#1搞冇觀眾live

終於有「多謝失戀」
邊度公布

連宮狗都戴口罩 你唔係唔戴嘛

呢個封面

初回B

通常B

初回C

通常C

佢呢個口罩得唔得格

麻璃亜煮嘢半隊白書上哂去，連拓都埋打醬油

咁好過裸跑嘅

開估嘞 ～～～

開估嘞~~~~

一禁入去全部泡菜文

因為係泡國啲4648飯開嘅

好80年代啲輕快曲風

空有願望D fd

冇乜太大亮點 特別chorus果度有少少唔知做乜鳩咁款

可能要再睇mv先知佢想做個咩意境

我剩係知好啱上星期二NHK嗰節目度唱，啲Style啱哂

劇盤

初回A

通常A

未聽嘅手足呢度：

一個肯同我捱老麥嘅女人真係好正

已經到左要用美極既臨界點

好想飛日本瘋狂食麥記

聽左一次首歌,覺得入副歌個下唔錯,但正歌個度輕快得黎又有啲慢左少少咁

首歌似比Stu唱

我個心俾豬棋佔領左 有咩方法可以驅散佢

個嘉拿大幾滑

知唔知高朱喺度喊緊？

屌 呢啲直頭除衫直接砌好過啦

咁肥，不了

人地食幾多J家仔...

佢有韓國飯夠啦

痴線豬棋高質到癲

重點係真係好乖

望耐左又覺得今次直接著雨褸做打歌衫好似又幾好睇上音番會唔會柒就另計

有冇人用過DMM AKB LIVE ON Demand?
如果單個購入是不是只限7⃣️天？之後不能看
同埋如果月購那些可不可以看返以前的存檔？謝謝

北海道市長宣佈緊急狀態令

北海道禁大刀

未姬又黎料幾時先炒完呢個話題憑自己實力揾新野講下

摩牙？

化妝前後典型日本妹

我平時都會揾屋企隻壁虎傾計

我自言自語咋

有
係
正常係睇返一個月內嗰啲

who?

=love

原來彩希個屁股都唔錯

彩希既肉體配埋佢個清純樣貌

我豬棋正

認同 係幾乖嘅

不過金毛飛好似好玩啲

就黎mk過奈奈

都預咗架啦

老萌

大個左係咁

係幾gfable嘅

都係金毛奈奈好睇

覺唔覺得識整野食嘅女仔真係好正

其實咩色都一樣咁正

利申：黑派

岡部麟
言うの止めといたほうがいいかな
ネットニュースで気になったことが
握手会のこと
心から楽しんで会うの楽しみにしてるメンバーたくさんいるから
1人が嫌だったとか話して
皆がそう思われたら嫌だなって
卒業生の方達が暴露話でそういう話されてると
今もやってる私達からするとちょっと
私達は楽しんでやってるんだけどなーって
そういうの見かけても心配しないでね
皆がそうじゃないんだよって誤解をときたかった

嘩我竟然認到係なぎさ🤦🏻‍♂️

唔識日文,係咪講緊未姬上節目單野？

係
佢自己唔鐘意握手唔代表其他人唔鐘意

吓？
要畢都關佢事?

黐能線，叫班女參加全國掘窿大賽

畢之前攪既活動黎？

未姬真係

終於又有雜誌封面來了

雖然唔係單人

好想見豬琪阿屌你老母武漢狗

做乜無啦啦會覆埋803既明明我都無引用過

你潛意識想覆想認同

得啦得啦知你熟手技工

豬皮真係好乖女

你依家係世界仔
覆嗰個係難波仔

24個世界

好pure好true牙

相我影的
彼女感滿分

相我影的想我影的

都係彩希正啲 講彼女感

可愛到癲

大家最近有冇做飛天狗

想飛都無得飛

覺❤️❤️🤩

而家飛真係純粹觀光

西野未姬條垃圾真係唔撚知醜
話握手好噁心
我以前睇48SHOW見撚到你個part仲撚噁心啦
又作狀又樣衰
次撚次都飛左呢part唔撚睇

初出道仲話咩新麻友

最撚垃圾就係佢呢種
無新聞價值剩係識上節目講返當年其實幾厭惡48

觀光點都唔開啦喎

佢呢個話題都炒完真係唔知點唔通真係靠健美咩

記得好似係啲飯叫？

以前三統士最高調係佢，最低調係奈奈
但估唔到今日人氣最高係奈奈
米奇居然要炒作為生

大自然觀光 郊遊撲蝶 在海邊吹下風咁.....

Yes 好似我尋日同左佢去滑雪咁

即刻掉低左筷子飯都不吃了！

飯幾時都有得食

點解唔可以一路食一路睇

開返握手我射一打塔

我向真係可愛爆

以後認住Donki門口擺住部寶藍色豐田Voxy就可以見到一個28歲嘅精神病患者啦

不過又真係幾識買車 買Voxy電油版嘅頂級版
擺明冇慳皮

留名第時等走數

應該都有啲錢既

用條片望倒嘅spec砌

車身Optional寶藍色 +33000yen
下面估嘅 但正路我諗idol車都應該會有
駕駛席one touch開關中門 +62700yen
普通導航附軚控更新功能 +108350yen
ETC咭機 +11000yen

車價連埋稅金保險之類total 3,271,539yen 大約23萬5千港紙倒

唔係貴 講真
不過真係估唔到部車係連天窗option都冇

當地人唔鐘意七人車有天窗。

最緊要係張椅可以較到瞓底

7人車部部都得架啦

UO單程$88 來回連雜項total $896
有冇勇士夠膽去

點解呢件矮肥可以咁撚可愛

有無得俾我退番原本5月買個張換呢張

aks員工福利係幾好

所以咁撚窮

員工有咩福利?

高級便當食到啲女肥晒

仲以為講緊staff

正喎 假期都係88 減晒價

唔怕入唔到境咪得

睇緊而家個問答節目，真係覺得AKB嘅女人都真係.....其實要連續答到係錯都好唔容易

唔係貓咩

節目效果黎,bingo都教一係做第一同第尾唔好做中間

STU開番公演,大家背後都係aks,係咪想推佢出黎試水溫先

條裙幾靚

乖女識戴口罩

1. STU 唔係AKS睇住
2. 兩個團係唔同城方，東京多確診，瀬戸内就冇乜（其實都開始爆緊）

而家都吹緊風話日本5月都控制唔到疫情就要取消奧運
其實國內只要再爆一單集體感染就即刻可以唔使搞
所以呢個時候再開公演係真係玩緊命
呢兩日5ch班軍師已經係咁屌STU營運做乜仲要開公演

Aks 唔係撤晒咩
我地難波無觀客公演又然

慣左乜都入aks數

呢個時候攪sr比賽有得諗,大家都無野做

岡田家請大前輩食飯姐係奈奈,奈爸同彩希請佢食

Yukirin retweet 咗 SoftBank 嘅 5G 發佈會，撳入去：

mayuyukirin forever!

首歌咁復古嘅

其實有種好低成本制作嘅feel，又唔係好入腦。。。

又係帶左帽先C到

估唔到豬棋首C咁就冇咗，雖然MV都幾好睇，中間又無啦啦玩90年代韓國MV風

又係果條友

歌啱豬琪 但我諗街外人真係唔會受落

雖然我覺得套衫好睇嘅

同埋豬琪真係好乖

有出過樣咩

柏木con嗰陣facebook page自己up片支持仲俾人揀埋出嚟播嗰陣就一世忘記唔到呢個男人

果時喺con個event page睇到仲諗會唔會咁on9出呢條友
點知真係出咗屌

利申當時即刻擰側面唔敢睇

所以我老婆睇完條片個樣咪咁

個MV整到同指原個55單咁唔講以為又係卒業單
不過首歌係好聽暫時聽左10幾次都未厭

原來Youtube Live緊

日本擬暫取消港澳韓旅客免簽證入境

唔記得條友咩樣

世界未日了,can you feel

我要食士多啤梨🍓呀⋯⋯

欖炒

#1走左 去唔去都冇所有

腦婆我想見你

頭先live牙奈果組第一首跳嘅係咩歌

幾時先冇武肺俾我同豬棋發展。。。。

個陣番緊工睇唔到

片剩係搵到跳表面張力個條

淨係聽到第二首十年桜第一首真係認唔到

好on9點解會睇曬

有時睇呢啲片先正

みるの日

本家同難波團攪直播都可以靜成咁，今次真係可以摺得

大佬唔洗做咩

認真 撳過入去但悶到唔想睇

其實我女人真係好正

唉 都唔知3月尾福岡握手會點啦 都飛唔到過去

要番工既趁依家儲錢飛仲好啦片可以睇重播

無硬

我原本18福岡 20熊本睇彩姐con

預備射落海啦真係

等取消都得啦,前日有隊野開演唱會好似俾人屌到飛天

世界仔係咪抽咗531

下星期上MS

儲紙巾

ずっきー世一qq

係

唔駛搶廁紙了

乜黎

師兄係咪po錯地方？
講泡菜躝返去個邊啦

有少少心動

唔會怪你唔會笑你
豬棋咁正
出家人都心動

坐第一排見到豬棋隻腿既都無反應代表啲咩

正常

Gay

豬琪睇腳嘅咩

真心對腿真係有睇頭既
白雪雪又有少少肉地
ok啦

唔通睇波咩

下個post交返個#1比你

等到化灰終於等到

新黨豬琪黨

豬棋神聖不可侵犯唔可以亂ff的

豬棋應該係最少人反嘅空降c

最多人反嘅係邊個？

日領講左BNO照封喎

梳屎？

問：持有BNO護照的香港人是否同為受影響對象？
答：BNO護照屬於暫停免簽證待遇對象，3月9日凌晨零時開始不能免簽證進入日本。

封關係睇來源地唔會睇護照

聽黨話，跟黨走！

咁得了 原來澄清咗

邊個係主席先

封乜封物呢啲消息同泰國一樣咁混亂

做個好黨友！

今朝直播睇到少少老尷，本來係兩個前輩想鼓勵班新女，但人地排緊舞你又不斷穿插送嘢做訪問阻鬼住哂

又圓番

珠真係張張相都唔同風格如果唔計hr同曲奇,我第一首聽既48歌應該就係珠首76字

你潛意識推珠

明推奈奈暗推珠

肥朱緊係要肥先正

最怕佢有一日削骨

講啲咁恐怖既野

我女人係咪正得有點過份

難以置信 禾珠生日我老死KP2371竟然唔爆post賀賀佢

推爆呢個算

女人+上司？

不用分得那麼細

kp 推兩下就走

點做人老公㗎你

當然左邊我女人右邊我上司

渣 有冇諗過上次我向生日果次